一人一對你著得最耐嘅鞋

我呢對著咗三年半都未爛 好撚襟著

著到個乞丐咁唔爛都dum啦大哥

做你對鞋都覺得坎呵

佢好攰喇...
你放過佢啦

洗下佢啦

好奧

臭

Kobe 6
着咗5年

以前讀書冇咩錢
有對波鞋著左6年
爛左就拎去補
前後應該補左3次

Flyknit lunar 2 差唔多4年

Nb 998 著左3年幾

對 dr martens 應該係 2000 年買入，出生入死左 18 年，愈舊愈靚，而家就多數去 trip 先出。

著咗三年終於太細dum咗 好唔捨得

佢都第3年
我都覺愈舊愈有味道

著左7年 近排補過一次嚟

我有對黑色redwing著左6年

Cross膠鞋
係屋企當拖鞋著左十年

dr ma啲皮越舊越柒

我十零歲𠴱陣都有咁覺得，而家就好鍾意呢種 vintage。

我對 boots 本身 d 皮比你呢對軟身 d，所以著得都幾舒服。之後買左對 original 10 eyelets ，皮硬身頭幾次著到腳到損。

西瓜
就算佢幫我條女r痕之後著過我對西瓜
我都繼續著唔捨得扔

補過一次

你唔悶，我都

耐茄

我果對啲皮軟過original
開頭都驚會刮腳 好彩無

vintage係一回事 dr ma係另一回事
佢個個皮襯vintage好怪
我們寧願著返四大boots

我果對1460都係4年半 都好耐下 越耐越靚

Airmax 2012

基本上你想佢爛都難，我𠴱對係近六年前換過哂 d 拉鍊，因為之前已經拉到爆拉鍊，好彩有得救。

over 15 年，換過一次底。

都係𠴱句各花入各眼，我好鍾意著殘左既 dr ma，𠴱種破舊另有味道。

堅唔錯。

點解dr ma著得耐會變啞變灰 但上面對rw仲係令令地
係有保養定本身個皮唔一樣 求解
btw 我腳邊最舊都係得對5年

你條女？

以前我新鞋𠴱陣行樓梯經常用鞋頭踢住梯級咁行，好鍾意週圍踢特登踢殘踢花個鞋頭。

有無絲打post 鞋?

呢對鞋好似著左3-4年到

有冇諗過換鞋帶?

點解呀？ 殘先靚喎

以前行路姿勢唔岩 個後底爆爆地

What are those

突然間斷左就唔靚了

真皮再加係用車線既皮鞋閒閒地都著倒十年８年啦！

家下Ｄ波鞋就唔會襟著架喇！家下Ｄ波鞋轉用Ｄ環保循環再做物料做，
唔著都會自動分解，再加係用膠水黏合著著下著得耐都左甩右甩啦

我以前對 airmax 95 同 97 當時著到咁上下就清乾淨入盒，七八年後拎返出黎諗住著下，點知兩對個鞋底都自動分解，好似插花 d 花泥咁一搣即爛。

我都有對無咩點著同一年多小小無著就鞋底碎晒，環保L真係好煩

咁又係

鞋帶呢 d 事少，至緊要對鞋本身仲著得。

得呀，我一個月都著三四次。 仲健在。

𠴱陣仲戇鳩鳩咁唔多著，入盒長放前都唔知有冇著過 50 次。

最憎人同我講環保 明明一件野用好耐都得 係要搞到佢咁易壞